突發 荃灣有白衫

小心呀

相

相呢

Fact check 冇就block

南豐中心

最新消息❗TWL 出事
荃豐，荃昌，綠楊坊商場管理處通知所有店舖全部關門
現在有百幾人起荃灣地鐵站附近要去何君堯議員辦事處算帳
千色店3點都會關門

啲人話上平安卡堂啊屌你

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

請勿去元朗yoho 附近；好危險,

咁撚少人好呀